美情侶婚禮上 牠反對無效sad爆

They got married at the Zoo And this bear had an interesting first look reaction
by Addicted2Groove

肚餓

唔知點解笑左

扁曬咀

唱啊牛

呀牛

幾日前喺IG見到
你依加先post

馬明熊

冇人po